{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008217",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "히얼19"
    },
    "text": "すべてのデザートは自分で作られます。 毎日スコーンやケーキはラインナップが変わるので、インスタグラムで確認するのが一番正確です ^^ 高麗大学駅の4番出口のバス停にお越しください。アメリカーノは4,200ウォンで、カフェラッテは4,900ウォンです。 紅茶のマリアージュフレールは5,300ウォンで、ストロベリースコーンは3,800ウォン、アップルシナモンスコーンは3,800ウォン、トウモロコシチーズケーキは6,800ウォン、チョコ生クリームケーキは6,800ウォン、バスクチーズケーキは6,100ウォン、トウモロコシスコーンは3,800ウォン、イチジククリームチーズスコーンは4,100ウォンです。 ありがとうございました！.",
    "QA": [
        {
            "question": "デザートはどこで作られますか？",
            "answer": "すべてのデザートは自分で作られます。"
        },
        {
            "question": "スコーンやケーキのラインナップはどのように確認できますか？",
            "answer": "毎日のラインナップはインスタグラムで確認できます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "紅茶のマリアージュフレールの値段はいくらですか？",
            "answer": "紅茶のマリアージュフレールは5,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリースコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリースコーンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アップルシナモンスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "アップルシナモンスコーンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "トウモロコシチーズケーキは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコ生クリームケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコ生クリームケーキは6,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バスクチーズケーキの値段はいくらですか？",
            "answer": "バスクチーズケーキは6,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トウモロコシスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "トウモロコシスコーンは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチジククリームチーズスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチジククリームチーズスコーンは4,100ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どこでバス停に行くことができますか？",
            "answer": "高麗大学駅の4番出口のバス停にお越しください。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございましたと言いたいです。",
            "answer": "どういたしまして！お手伝いできて嬉しいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 445
    }
}